《紐約時報》眾籌廣告出街啦！

Push

push

推

香港

加油 香港人

Push!

呢份緊要

唔係28號？

呢份應該最貴
加油呀!

推呀

連登仔真係好勁
幾日就可以籌到錢 搞好哂去各國紙媒落廣告

推 好撚大頁

感動

好感動

PUSH

右上角June28

唔係美國時間28號嗎？ 定我搞錯 其實係27日
有無人同我講聲我諗緊要唔要依家落街買份

你睇真 D

推爆佢

好波

街站抗爭新手法：草船借箭

推啊！

今日真係好多感動

多謝你地

辛苦所有巴打絲打

香港 加油

好好J

呼叫：yo Ho!!

pish

另外，我們誠邀各位已買到眾籌之報章的海外朋友發揮創意，
「用自己方法」為相關報章拍照，並標注 #FreedomHK，再發佈至各社交媒體。
請把我們的聲音傳開去！

海外巴絲買完記得share 打埋網絡戰

Posh!!!!

推啊！！！

推推

Hongkongers

Push

連登出國際

支持！！！

Huh? It’s not even 28th here. How did you get the paper?

推俾全世界睇

連登仔

國際版黎

The Globe and Mail

香港人加油

正

出左dd 錢 已經好感動

有份制作各位巴打，你地好拿勁呀！！

頭版嚟架啦？似內頁

呢啲就係香港人嘅實力

大大力pish

國際版p5

感動既一刻

知道！

多謝各位
一定要贏呀

好嘢

想捐果陣已夠數
勁

香港人

689都支持

Pish

以為係美國版出咗
下次可以講返係國際版
btw really proud

推爆

買份先

最緊要viral

yeah

邊到有得買

咩幾日，幾個鐘已經夠有凸

邊到有得買？

中共：哪裡來的外國勢力

太強了

想買返份

其實大家最緊要viral

唔好喺度like咗算

twitter,fb,ig,whatsapp,line，telegram

用盡你哋嘅方法

邊度可以買到？

推
香港人加油

登報既巴絲打好撚勁

人在紐約，都唔知邊度買。
呢邊仲係27號

勁啊

最緊要hashtag 多啲

#freedomhk #antiELAB etc

勁

香港邊度有賣nyt 😂

推！

Puushh

中環

有錢出錢 有力出力

和理非 前線手足 文宣鍵戰 缺一不可

Metoo

推 多謝所有巴絲

求地點

PUSH!

多謝連登先

除左感動 無野補充

推
多謝你地

香港加油

文宣遲下加碼要財政支持 我都會捐

正啊

連登仔做到野

香港人好野
辛苦哂有份制作既巴絲打

上環報紙檔都有

好撚癲

Push!!!

好波
多謝咁多位巴絲打嘅努力同付出

啱啱仲特登去望今日份NY Times驚睇錯
聽日返工前去買返份支持

美國而家唔係27號夜晚咩 有得買28號嘅報紙？
利申 人在美國 有嘅即沖落去買

加油香港人

再推

美撚聽日買

呢份國際版

難得用咗咁多$又做得咁好，

唔好浪費，要打網絡戰接力

最緊要hashtag 多啲

#freedomhk #antiELAB etc

並用當地文字hashtag多啲

Pushhhhh

美人
今日特登去一轉啲有賣報紙嘅地方confirm吓有冇得賣

Respect 請受小弟一拜

美軍來了我帶路

大西北有無地方買到實體版nytimes

香港人，全球集結

係半日

外國巴接力

香港人型能到

hpis

Where

我特登打去reserve 諗住買半打

推！！！！！！

加油

好似三個鐘就籌完?
但係要排版 整好個稿 之後翻譯執漏都要唔少時間
好撚癲

Not push not people

i am hong konger

推 真係好感動

推辛苦晒

辛苦咁多位

不推不是人

加油啊香港人

今日咪28號咯

人在美國，想買！聽日會出？

咩呀人哋咪話咗出咗街囉

呢份係香港出既國際版，有啲便利店有售。美國版就今日晏啲先喺美國出街啦。

哭了

This is the International edition published globally ....

美國仲係27號啊 不過唔緊見樓主答左thx

你哋好勁

美國係聽日（28號）會出

又打飛機

內版，美國報紙好少賣頭版，要賣就要加粉紙wrapper

可以用啲圖share?

香港加油！

多謝各位幫忙既巴絲

係香港人 連結埋海外

Ok

歷史上留名

gogogo

美人好勁
我見超市今日收工時間仲有好多份就唔驚聽日會買唔到
Backup plan係去星巴巴度買

證明香港有幾多人流散到海外
但仲好掛住屋企

辛苦哂咁多位有出錢出力嘅巴絲

美國佬睇唔睇實體報紙既？ 報紙app會唔會有

比d掌聲連登

推
日本朝日新聞

係地球得一點嘅地方
可以同一日上到咁多報紙

q推

灣仔報紙檔/便利店無得賣既

The Australian 真係好多地方都賣曬
多謝各位巴打推上國際

留返啲比美國西人睇呀唔好買半打啦。

香港邊度有得賣

好緊要

好警全部香港人買返

去呀！

好驚全部香港人買返

留返比當地人睇
正如反送中單張我地都唔會攞

西岸撚聽朝去Starbucks買

大家買完既香港人，都比份報紙身邊既外國同學，同事，朋友睇下，我地主要係想比佢地睇架

香港人加油！！！

有冇link可以dl哂咁多款版面
想留念

其實點解唔登埋華爾街日報？金融財經界全球最有影響力
好過登乜鬼韓國既報紙

啱呀，唔好好似大陸人買奶粉咁搶晒呀

跪求香港邊度有得買

同問

不如你了解下成件事先

比外星人捉左？

好感動!
全靠唯唯喺U旺同Baby condom 攪眾籌
香港加油!

國際版，美國版未出。

掂啊

有冇一張圖可以show晒咁多份報紙
用佢黎做文宣可以激發到好多士氣同團結返大家

好感動
辛苦哂咁多位巴絲 你地好勁

見到啲報紙出街真係好鼓舞人心！！

上一代嘅佢地，無資格話我地唔愛香港
如果我地唔愛香港，唔會有人願意放棄自由而為我地爭取，身先士卒
唔會有人願意出錢出力通宵做文宣

80，90，00-03，可能係最愛香港嘅三代人

有冇可能係香港買到

有冇online version? 想睇下

好正！美中不足係有幾份show唔到係邊份報章

錢就幾個鐘搞掂既
但係籌完旗都有好多搞手係背後做設計同聯絡個D
今次筆錢太大好似仲有法律問題又搵左律師同會計師
另外唔好唔記得因為眾籌個網係要七日先拎到錢
所以係有位貴人幫我地墊住筆數先
係度想再多謝返哂有份出錢出力既人

會唔會睇開nyt嘅hk westerner反而買唔到

好撚西利

話我自我感覺良好都要講 依2日既登報真係黎得岩岩好
咁岩對上幾日因為行動不足搞到大家軍心好似有D動盪
依家既登報真係及時雨 可以激勵返香港人

你地真係好撚勁

以後可以多一個口號 " Stand with us“

支持

中環畢打行樓下報攤購入

多謝咁多位出過力既巴絲打你地真係好撚勁！
同時都多謝咁多位有捐錢既人

最緊要大家大大大大力like and share 出去
whatsapp ig (做埋story同post) fb twitter
line

用盡方法呀要

用咗咁多$
梗係要打網絡戰maximize個成果

記得加多啲#hashtag
#freedomhk #freehongkong #antiELAB #hongkong
同用當地語言加其他hashtag

中環好多報紙檔都有，有檔已賣哂
港島711都多嫁！

係！所以要搵到幾張可以show到今次成果既相再周圍share出去
由其要share到去全世界都知今次我地全球登報

幾時搞個連登報

係呀
唔好登完喺度圍爐like 下就算

記得當日籌$嘅目的都係想全世界注視香港問題

份廣告只係開始

我哋要啟動forum，social media 瘋狂share 加tag 網絡戰

咁先有得viral

你哋都知依家實體報全球都少咗人睇

offline 嘢要打返上網上先得

連仔每人都應出一分力

有報紙係手既巴絲幫手影D相上黎！最好就係全版廣告,後面同時見到份報紙名

要讓更多人睇到

好想買

多謝

勁呀香港人

連登好波

知道！
咁買3份，自己一份，兩份有朋友叫我買

知道

美國時間下午去買都賣晒

聽日去7仔睇下有無買番琴日既

感動
香港人好厲害

Starbucks有架咩
我去barnes & nobel買

買左
有冇人知financial times 幾時出？

美國既28號

買左

睇開啲鬼佬會買唔到

「President Trump, Please Liberate Hong Kong」，「Defend Hong Kong Constitution」

時間：28/6, 11am -1pm [Twitter]

Twitter：

Twitter範本：

President Trump: Please liberate Hong Kong.

@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

咁早掃曬 d 鬼佬睇咩

好感謝 香港人加油!!!

如果有埋華盛頓郵報就完美

百痴地問一句，加州邊到有得買 ?

辛苦巴打

我係香港人呀hi

好正呀

香港人係打唔死的

行左幾間7仔都賣晒

好撚型呀你地！

Starbucks有newsstand方便啲鬼朝早買咖啡順便買份報紙
再唔係就Walgreens之類嘅pharmacy都有
Barnes & nobels 唔太方便對我嚟講
總知買到一份嚟支持又唔阻到其他人買NY Times我就冇問題喇

pushhhhhhh

[全球登報] 各位，我有一個大膽的想法

喺北加留學緊

而家7點係咪無機買到

留比西人呀，唔好蝗蟲式掃晒呀

希望唔係因為香港人

有無巴打知道右下係邊度？

所以係咪美國時間28號果份？ 加州jj

呢個時間嘅話, 可以試吓去starbucks以外啲地方睇睇有冇
我放工時間去屋企附近間starbucks得返一份被人掲開過嚟睇

Push!!!!!!
香港人永不放棄!!!!!!!!!!

係

thx bro!

姐係美國版NEW YORK TIMES響美國28號先出?

PUsh

身為香港人感到驕傲，香港人加油

[全球登報] 各位，我有一個大膽的想法

紐約巴絲幫幫手

IHT P5 (NYT Intl 改名前叫International Herald Tribune）

IHT係今日6/28 Singapore Time 出
NYT係6/28 Eastern Time，即聽日6/29 凌晨出

通知咗美國朋友

好勁啊

辛苦晒你地

good job

覺得無實質作用，香港只會係棋子用黎鬥支那

只望台灣多d人留意到支那手段

希望大家大大大力喺twitter ig fb whatsapp line telegram及各國主要forum發大功
雪球效應

如果上到twitter世界trend 同google trend 就有效！
記得要加#freedomhk #antiELAB #antiELABhk #香港
#HONGKONG #香港加油 #freeHK #freehongkong 等tag
#freeHKG

中共班人會又抄又落廣告
要求外國勢力唔好干預香港

多謝所有有幫手嘅人

Yes we can. :-)

又係度自high
去登記做選民／叫人登記做選民啦屌晒你地

加油啊！

好撚正

係啦繼續打飛機啦

一睇到就眼濕濕

大佬呀
自己人唔好一打一打咁買呀
我哋係要俾外國人睇
自己人買嚟打j
就浪費晒我哋嘅努力

美國人睇左廣告心諗做乜鳩
要搞大件事就直接去白宮啦

聯署左la diu

屌你地

個個買嚟儲
咁外國人買乜柒
尤其日本果啲

文宣好勁

叻

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

勁呀

2樣嘢毫無衝突

登記選民=唔登得廣告？

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

美國撚有時差

想問下美國版NYT係頭版定內頁？

506070成班仆街
當年大饑荒大躍進文革64都可以唔理
等強国收番香港 仲話民主回歸

我初時覺得8090已經係最後真香港人
因為00後已經個個被洗腦 個個煲冬瓜

我係70後，我地好多人都支持你們的，出錢出力都有。請盡量不要分化大家，大家都是香港人

有無全篇文？
想分享比鬼佬同事

我到呢一刻都唔明
點解班90 00對強国反感過我地80後
佢地成立於洗腦年代 無受過港英時代教育（或者最多幾年）

香港人支持香港人